上網要用VPN，保障個人私隱，網絡安全

tldr:
我地日常生活有時總不免要send一d個人私隱資料，好似網上付款時會傳送信用卡資料咁，用VPN上網可以
1) 隱藏你部電腦既IP address，人地只會睇到你連接嗰VPN Server 既IP address
2) 你傳送既資料會加密左先

不過除左track IP Address，不法份子仲有好多方法，所有用左VPN都要小心
有錯既話求指正

NordVPN:
而家做緊30日內退款，大家可以買嚟試玩下，唔啱既30日內退錢，1蚊都唔洗蝕

Source:

屌開錯時事台，一陣開番軟件台

一個account可能6個device 用，所以記住手機同手提電腦都可connect埋

推
救人一命 七級浮屠

push

pish

EXPRESS 得唔得 之前科左水

有人話IOS 11-12
用左VPN都有辦法睇到原始IP

請幫我求證

點求

有無d vpn比router用
我要保護我全家

一個account 可以比6個device 用ga 幫你全家install la

問佢攞source la
我google 暫時搵唔到類似事件

我自己都6部device

揀 vpn 記得揀啲唔會留log嘅 vpn